<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>wordpress_demo</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://phutuan.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Fri, 28 Oct 2022 16:52:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung</title>
		<link>https://phutuan.github.io/mywordpress/2022/10/28/top-20-phu-tung-xe-may-va-nhung-cong-dung/</link>
					<comments>https://phutuan.github.io/mywordpress/2022/10/28/top-20-phu-tung-xe-may-va-nhung-cong-dung/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 28 Oct 2022 16:38:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phutuan.github.io/mywordpress/?p=2391</guid>

					<description><![CDATA[Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung phụ tùng chính hãng còn mang lại độ bền cao và giúp hạn chế tình trạng xe khó nổ máy, hao xăng, xăng thoát ra ngoài, đảm bảo lưu thông an toàn, tránh xảy ra tai nạn hoặc nguy hiểm khác bất cứ lúc nào – [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h3 class="has-text-align-center">Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung</h3>



<p>phụ tùng chính hãng còn mang lại độ bền cao và giúp hạn chế tình trạng xe khó nổ máy, hao xăng, xăng thoát ra ngoài, đảm bảo lưu thông an toàn, tránh xảy ra tai nạn hoặc nguy hiểm khác bất cứ lúc nào</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="1141" height="900" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/image.png" alt="" class="wp-image-2392"/><figcaption>Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung</figcaption></figure>



<h4>– Phụ tùng xe máy nên thay mới khi có dấu hiệu hư hỏng:</h4>



<p>+ Bugi: Sau 10.000 km, bugi sẽ bị hao mòn, đánh lửa không đều và làm tiêu hao nhiên liệu nhiều hơn. Ngoài ra, nếu chỉ vệ sinh bugi mà không thay mới, các vấn đề trên cũng không được cải thiện bao nhiêu. Do đó, bạn cần thay thế bugi định kỳ để xe hoạt động tốt hơn Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung.</p>



<h3><a href="https://phutuan.github.io/mywordpress/about-us/" data-type="URL" data-id="https://phutuan.github.io/mywordpress/about-us/">Cách nhận biết phụ tùng xe máy chính hãng<br></a></h3>



<p>Để nhận biết phụ tùng xe máy chính hãng. Bạn nên kiểm tra kỹ lưỡng về bao bì và tem nhãn dựa theo các yếu tố sau và Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung</p>



<h4><a href="https://yamaha-motor.com.vn/tin-tuc/huong-dan-cach-chon-nhot-xe-so-tot-nhat-hien-nay/" data-type="URL" data-id="https://yamaha-motor.com.vn/tin-tuc/huong-dan-cach-chon-nhot-xe-so-tot-nhat-hien-nay/" target="_blank" rel="noopener">Những lưu ý khi chọn dầu nhớt cho xe số</a></h4>



<p>Dầu nhớt là hỗn hợp bao gồm dầu gốc và các thành phần phụ gia, có nhiệm vụ là bôi trơn động cơ và ly hợp ướt (xe số). Tuy nhiên hiện nay, bên cạnh công dụng bôi trơn, nhiều loại dầu nhớt còn được bổ sung các tính năng khác như làm mát, chống ăn mòn và làm sạch động cơ.</p>



<p>Qua khảo sát ở các trung tâm sửa chữa xe máy đại đa số người sử dụng xe máy không có thói quen chăm sóc, bảo dưỡng xe máy định kỳ. Các loại phụ tùng như bugi, ắc-quy, dầu nhớt, lốp xe… chỉ được thay thế khi xe bị hỏng hóc hoặc chết máy, thay vì phải theo định kỳ khuyến cáo của nhà sản xuất.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><a href="Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung"><img decoding="async" loading="lazy" width="512" height="288" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/image-1.png" alt="" class="wp-image-2393"/></a><figcaption><strong>Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung</strong></figcaption></figure>



<p>Thiếu thói quen chăm sóc bảo dưỡng xe máy không chỉ khiến xe nhanh hư hỏng, tốn kém chi phí sửa chữa, không đảm bảo an toàn, mà còn gây ô nhiễm môi trường. Anh Võ Minh Tấn, kỹ thuật viên tại trung tâm sửa chữa xe Hoàng Huy cho hay, những loại phụ tùng&nbsp;xe máy được khuyến cáo phải thay thế định kỳ.</p>



<p><strong>Top 20 Phu Tung Xe May và Nhung Cong Dung Bugi:</strong></p>



<p>Tùy vào nhà sản xuất, sẽ khuyến cáo thời điểm thay thế bugi khác nhau. Honda khuyến nghị khách hàng nên thay thế Bugi sau mỗi 8.000 km. Trong khi đó, các xe Yamaha được khuyên ở mức 12.000 – 16.000 km.</p>



<p>Bugi có chức năng chính là đánh lửa để đốt xăng cháy trong buồng động cơ. Bugi có các điện cực và tia lửa được tạo ra giữa các điện cực. Mỗi lần đánh lửa bugi, sẽ tạo ra một lượng ít bột than cháy, đóng trên bề mặt bugi, lâu dần sẽ làm cản trở việc đánh lửa, dẫn lửa. Không những vậy, bộ phận này còn tác động đến khả năng tăng tốc và tiếng nổ động cơ.</p>



<p>Bugi có tuổi thọ trung bình khá cao, nhưng bộ phận này cần được vệ sinh định kỳ để đảm bảo khả năng đánh lửa không bị ảnh hưởng bởi than bẩn.</p>



<p><strong>Má phanh:</strong></p>



<p>Khuyến cáo của hãng Honda, từ 4.000 km nên kiểm tra định kỳ 1 lần đối với má phanh để đảm bảo xe vận hành an toàn. Còn đối với hàng Yamaha là từ 15.000 – 20.000 km.</p>



<p>Bộ phận này cần được thay thế ít nhất 1 năm/lần đối với má phanh dầu và 2 năm/lần đối với phanh cơ.</p>



<p><strong>Nước làm mát:</strong></p>



<p>Hầu hết&nbsp;xe tay ga&nbsp;hiện nay đều sử dụng hệ thống làm mát bằng chất lỏng. Nước làm mát là một hỗn hợp bao gồm nước và chất chống đông nằm ở bộ phận tản nhiệt của xe. Vai trò của chúng là hạn chế quá nhiệt động cơ trong thời tiết nóng bức.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phutuan.github.io/mywordpress/2022/10/28/top-20-phu-tung-xe-may-va-nhung-cong-dung/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 101 Phu Tung Xe May</title>
		<link>https://phutuan.github.io/mywordpress/2022/10/18/phu-tung-xe-may/</link>
					<comments>https://phutuan.github.io/mywordpress/2022/10/18/phu-tung-xe-may/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[root]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 18 Oct 2022 02:53:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://phutuan.github.io/mywordpress/?p=2195</guid>

					<description><![CDATA[Top 101 Phu Tung Xe May Phụ tùng xe máy là các bộ phận, linh kiện liên quan đến nhau, được ráp xe hoàn chỉnh trên xe. Nhờ đó, xe vận hành trơn tru và hiệu quả nhất. Các nhóm phụ tùng xe máy có thể kể đến như: Nhóm đồ điện: Là nhóm các [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="is-layout-flex wp-container-2 wp-block-columns">
<div class="is-layout-flow wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<h2><strong>   Top 101 Phu Tung Xe May</strong></h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="787" height="711" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/giphy.gif" alt="" class="wp-image-2220"/></figure>
</div>
</div>



<p>Phụ tùng xe máy là các bộ phận, linh kiện liên quan đến nhau, được ráp xe hoàn chỉnh trên xe. Nhờ đó, xe vận hành trơn tru và hiệu quả nhất. Các nhóm phụ tùng xe máy có thể kể đến như:</p>



<p class="has-text-align-left">Nhóm đồ điện: Là nhóm các phụ tùng chứa hệ thống dây điện.</p>



<p class="has-text-align-left">Nhóm bố nồi, bố thắng: Đây là bộ phận hỗ trợ để phanh xe, nếu bộ phận này bị mòn, xe của bạn sẽ ăn phanh kém và gây nguy hiểm khi di chuyển.</p>



<ul class="has-secondary-color has-text-color"><li>Nhóm vành, căm xe</li><li>Nhóm cơ khí.</li><li>Nhóm bình ắc quy.</li></ul>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img decoding="async" loading="lazy" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/phu-tung-xe-may-chinh-hang.jpg" alt="" class="wp-image-2196" width="611" height="482"/><figcaption><em>Các loại phụ tùng, linh kiện xe máy</em></figcaption></figure></div>


<h2>TOP 101 THÔNG TIN CẦN BIẾT VỀ PHỤ TÙNG XE MÁY HIỆN NAY</h2>



<p>&#8211;  Bao bì và thông tin bên ngoài: Phụ tùng phải nằm trong bao bì chắc chắn, không bị rách hay quá cũ. Trên bao bì, vỏ hộp in tên rõ ràng tên nhà sản xuất, tên sản phẩm, tem, mã vạch, ngày tháng năm sản xuất…</p>



<p><a href="https://www.google.com/search?q=Top+101+Phu+Tung+Xe+May&amp;sxsrf=ALiCzsbxqkrG5Zw22CV3KKcc4TyyrIzJjw:1666796577859&amp;source=lnms&amp;tbm=isch&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwjTpL6Plf76AhWKCd4KHY-HBfwQ_AUoAXoECAEQAw&amp;biw=1536&amp;bih=714&amp;dpr=1.25#imgrc=ubqcfFLCvUXLQM" target="_blank" rel="noopener">– Đối với phụ tùng thuộc nhóm đồ điện top 101: Nên kiểm tra và quan sát kỹ càng các đặc điểm như lõi dây đồng to, đầy, phần vỏ ngoài dày dặn, không bị hư hỏng, méo mó hay xỉn màu.</a></p>



<p>– Đối với phụ tùng thuộc nhóm bình ắc quy: Phụ tùng không bị nứt bể, không gỉ sét, các đầu sạc còn mới, vỏ ngoài đẹp và khi xách lên có cảm giác nặng, chắc chắn</p>



<p>   Top 101 Phu Tung Xe May.</p>



<p>– Đối với các phụ tùng xe máy thuộc bố thắng: Đảm bảo được làm từ kim loại nhôm trắng, bề mặt kim loại rắn chắc, cứng cáp, lớp mạ ngoài không bong tróc khi cào nhẹ.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="598" height="478" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/phu-tung-xe-may-dien.jpg" alt="" class="wp-image-2215"/><figcaption>những điều bàn cần biết khi mua phụ tùng xe máy honda</figcaption></figure>



<p>Bộ lọc nhớt giúp lọc cặn bẩn của nhớt. Nếu nhớt không được lọc cẩn thận sẽ làm giảm tuổi thọ của động cơ, xì khói đen khi xe vận hành.</p>



<p>Xe chạy được 3000 – 4000km cần thay lọc nhớt 01 lần để duy trì độ bền của động cơ top 101.</p>



<h2><a href="https://www.google.com/search?q=Top+101+Phu+Tung+Xe+May&amp;sxsrf=ALiCzsbxqkrG5Zw22CV3KKcc4TyyrIzJjw:1666796577859&amp;source=lnms&amp;tbm=isch&amp;sa=X&amp;ved=2ahUKEwjTpL6Plf76AhWKCd4KHY-HBfwQ_AUoAXoECAEQAw&amp;biw=1536&amp;bih=714&amp;dpr=1.25#imgrc=ubqcfFLCvUXLQM" target="_blank" rel="noopener"><strong>Cung cấp phụ tùng xe máy giá sỉ</strong> top 101</a></h2>



<p>Do quá trình ma sát của động cơ, nhớt xe dính một số cặn bẩn, mạt sắt. Sau một thời gian, chúng đóng váng lại, khiến động cơ không còn hoạt động tốt như trước nữa. Nếu không thay nhớt xe kịp thời, các chi tiết bên trong động cơ bắt đầu ma sát, va đập vào nhau.</p>



<p>Để Exciter 150 luôn vận hành êm ái và gia tăng tuổi thọ động cơ, các chuyên gia khuyến cáo người dùng nên thay nhớt xe 01 lần sau khi đi được 1000km – 1500km.</p>



<p><a href="https://ltoil.net/?gclid=CjwKCAjw-rOaBhA9EiwAUkLV4tyssJLKIJB04aTKVm9TcgTONq2KsZZQv5eUUY9x7zKTPtCg6ZNzjRoC8SQQAvD_BwE" data-type="URL" data-id="https://ltoil.net/?gclid=CjwKCAjw-rOaBhA9EiwAUkLV4tyssJLKIJB04aTKVm9TcgTONq2KsZZQv5eUUY9x7zKTPtCg6ZNzjRoC8SQQAvD_BwE" target="_blank" rel="noopener">Các loại nhớt tốt cho Yamaha Exciter: dầu nhớt Full Synthetic, dầu nhớt Eco Yamalube 101.</a></p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="1000" height="750" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/cung-cáp-phụ-tùng-xe-máy-giá-sỉ.png" alt="" class="wp-image-2213"/><figcaption>phụ tùng xe máy</figcaption></figure>



<h2>TOP 6 LOẠI PHỤ TÙNG XE MÁY NHẤT ĐỊNH PHẢI THAY ĐỊNH KÌ</h2>



<p>Bugi xe máy làm nhiệm vụ châm cháy hỗn hợp xăng không khí bên trong buồng đốt. Nó có ảnh hưởng trực tiếp đến công suất động cơ và mức độ tiêu hao nhiên liệu của xe. Bugi là phụ tùng xe Exciter 150 dễ hỏng nhất, gây ra các vấn đề: động cơ thải ra nhiều khí độc hơn, xe khó nổ máy.</p>



<p>Các biker đi xe Exciter 150 nên thay mới Bugi sau khoảng từ 8.000 đến 10.000km sử dụng.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="640" height="508" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/1564804438-mwi.jpg" alt="" class="wp-image-2216"/><figcaption>phụ tùng xe máy điện </figcaption></figure>



<h2>Thủ tục nhập khẩu phụ tùng xe máy<br></h2>



<p>Xe máy là phương tiện di chuyển chiếm tỉ lệ cao ở nước ta. Do đó, nhu cầu nhập khẩu xe máy và các phụ tùng kèm theo cũng rất cao. Để tìm hiểu thêm về&nbsp;<strong><em>thủ tục nhập khẩu phụ tùng xe máy,</em></strong>&nbsp;quý khách hàng vui lòng tham khảo bài viết dưới đây của&nbsp;<strong><em>ACC</em></strong>&nbsp;để biết thêm thông tin chi tiết.&nbsp;</p>



<p><a href="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-admin/post.php?post=293&amp;action=elementor" data-type="URL" data-id="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-admin/post.php?post=293&amp;action=elementor">– Bên cạnh lịch bảo dưỡng định kỳ, người dùng nên quan tâm và đưa xe đi kiểm tra ngay nếu phát hiện dấu hiệu bất thường (xe bị nóng máy, khó nổ máy, tốn xăng).</a></p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" loading="lazy" src="https://phutuan.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/thu-tuc-nhap-khau-phu-tung-xe-may-hien-nay.jpeg" alt="" class="wp-image-2217" width="613" height="459"/><figcaption>thủ tục phụ tùng xe máy</figcaption></figure>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://phutuan.github.io/mywordpress/2022/10/18/phu-tung-xe-may/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
